其實咁多鬼，以後唔使手足啦，和理非出動，跟住和理非去叫啲鬼衝，睇下衝唔衝

我就設想下啫，任插唔該